<resources>
    <string name="app_name">Submission Dicoding Pemula</string>

    <string name="nama_Handphone">Nama Handphone</string>
    <string name="Desc">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_nama">
        <item>Xiaomi</item>
        <item>Jamjung</item>
        <item>Apel</item>
        <item>Uppu</item>
        <item>Vovi</item>
        <item>Acvan</item>
        <item>Blue Magic</item>
        <item>GOR phone</item>
        <item>Huiwei</item>
        <item>Miaw</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_desc">
        <item>Xiaomi merupakan merek HP yang bagus asal Tiongkok yang menyediakan berbagai tipe. Ada Redmi 13C, HP Xiaomi harga 1 jutaan dengan spesifikasi mumpuni. Untuk HP yang kameranya bagus, pertimbangkanlah seri Xiaomi Redmi Note. Ada juga seri POCO yang harganya di bawah 5 juta dan tidak cepat panas saat gaming.
            Sementara itu, jika Anda mencari seri high-end, Xiaomi 14 menjadi pilihan tepat. Tipe HP ini memiliki speaker stereo dengan teknologi Dolby Atmos dan dilengkapi spesifikasi mumpuni. </item>
        <item> Samsung Galaxy Z Flip 5 sudah resmi hadir ke Indonesia pada pertengahan Agustus lalu. Banderol harganya dimulai dari Rp 16 juta untuk varian 8/256 GB.kita berkesempatan menjajal kebaruan Galaxy Z Flip 5 varian warna Mint. Setelah digunakan sekitar satu bulan, Galaxy Z Flip 5 mampu menawarkan pengalaman baru dan unik kepada penggunanya.
            Kebaruan yang dihadirkan terletak pada layar sekundernya. Di atas kertas, layar diperbesar dari 1,9 inci menjadi 3,4 inci. Layar sekunder tersebut mengusung panel Super AMOLED 3,4 inci, resolusi 720 x 748 piksel, dan refresh rate 60 Hz. Dengan layar sebesar itu, terdapat 11 fitur widgets yang dapat diakses. Widgets tersebut mencakup Weather,
            Alarm, Calendar, Direct Dial, Voice Recorder, Steps, riwayat panggilan terbaru, Timer, Stopwatch, Buds Controller, Google Finance, dan Media Controller. Baca juga: Unboxing dan Menjajal Samsung Galaxy Z Flip 5, Ringkas dan Nyaman Digenggam Untuk mengakses pekerjaan yang sederhana, layar sekunder Galaxy Z Flip 5 juga menawarkan gestur yang lebih banyak dari pendahulunya.
            Gestur yang tersedia adalah geser ke kanan, kiri, atas, bawah, dan mencubit (pinch) layar. Gestur ke kiri berfungsi untuk menampilkan 11 widgets yang sudah disebut di atas. Gestur ke kanan untuk mengaktifkan kamera belakang. Gestur ke bawah untuk mengakses jendela shortcut menu. Sementara itu, gestur mencubit dipakai untuk mengakses keseluruhan menu widgets.
            Layar sekunder juga dapat dipakai untuk membuka notifikasi yang baru masuk dan membalas pesan teks, dengan mengetik langsung di layar depan. Misalnya, membalas pesan WhatsApp ataupun pesan SMS.</item>

        <item>Walaupun Apple terkesan hanya berinovasi maksimal pada iPhone seri Pro, nyatanya iPhone versi basic bakal tetap jadi yang paling laris, atau setidaknya ikutan populer. Tahun ini, Apple hadirkan iPhone 15 dengan peningkatan yang lebih dramatis dibandingkan generasi sebelumnya. Menjadikannya opsi “default iPhone” yang pas. Gap antara versi Pro dan standar kini dibuat semakin kecil,
            dengan hadirnya Dynamic Island, sensor utama 48MP, dan penggunaan port USB-C pada iPhone 15. Dengan begitu, smartphone ini bisa jadi solusi upgrade yang pas, bahkan untuk pengguna seri Pro generasi dua tahun lalu atau lebih, bila memang tidak ingin merogoh kocek terlalu banyak.</item>

        <item>Oppo, salah satu produsen hp terkemuka di dunia, telah merilis model terbaru dari jajaran produk mereka, Oppo Find X7 Ultra.
            Hp flagship ini hadir dengan spesifikasi yang memukau serta berbagai fitur inovatif yang diharapkan dapat menghadirkan pengalaman pengguna yang luar biasa. Oppo Find X7 Ultra secara resmi dirilis kali pertama di Tiongkok pada bulan Januari 2024
            Hp ini memiliki keunggulan layar LPTO AMOLED dengan di dukung chepset yang kencang yaitu  premium Snapdragon 8 gen 3 yang di bekali dengan baterai jumbo 5000 mAh yang sangat irit untuk di gunakan pengguna.Selain itu, Hp ini memiliki ukuran dimensi 164.3 x 76.2 x 9.5 mm dengan bobot 221 gram dengan desain bodi Bezel minimalis nan simetris yang menambah kesan mewah dan elegan.
            OPPO Find X5 Pro ini dibekali dengan sertifikasi ketahanan IP68 yang tahan dengan debu dan air hingga kedalaman 1,5 m selama 30 menit
        </item>

        <item>ahun 2023 diawali oleh Vivo dengan meluncurkan perangkat dengan seri V, yang ditujukan untuk pengguna mainstream. Perangkat yang di maksud adalah Vivo V27 5G, penerus langsung dari smartphone Vivo V25 5G yang dulu pernah kami ulas. Tentunya, ada beberapa fitur baru yang dibawa oleh Vivo pada setiap serinya. Apa saja yang Vivo berikan pada V27 5G ini?
            Hal pertama yang menarik perhatian para pengguna smartphone biasanya adalah spesifikasinya. Vivo V27 5G merupakan perangkat pertama di Indonesia yang menggunakan Mediatek Dimensity 7200 dan mungkin masih satu-satunya. Selain itu, Vivo juga memiliki sebuah lampu LED baru pada bagian belakangnya yang disebut dengan Aura Light berbentuk cincin. Digabung dengan mode bokeh, Vivo menamakannya sebagai Aura Light Portrait.
        </item>

        <item>Kamu ingin membelikan hadian ponsel untuk ponakan atau anak, tetapi budget terbatas. Mau beli yang murah, takut kualitasnya tidak sebaik itu. Bisa-bisa smartphones tersebut jadi tidak terpakai. Tampaknya, kamu mesti mengecek  Advan Nasa Pro. Mengapa demikian, ya?
            Tentunya, brand asal Indonesia ini tak henti-hentinya memanjakan kita dengan sejumlah produk terjangkau, tetapi berkualitas. Biasanya, perusahaan teknologi tersebut fokus ke produksi laptop. Kali ini, pasa ponsel murah pun disambanginya dengan mengeluarkan Advan Nasa Pro.
            Advan Nasa Pro ini sebenarnya sudah dirilis pada pertengahan tahun 2022 lalu.
        </item>

        <item>ZTE nubia Red Magic 8 Pro dan Pro+ semula hanya dihadirkan di pasaran Cina pada Desember 2022. Akan tetapi, kini sang perusahaan asal Tiongkok tersebut sudah merilis kedua HP ini secara global pada Februari 2023.
            Red Magic 8 Pro dan Pro+ sendiri merupakan dua ponsel gaming kelas flagship yang mengedepankan sisi inovasi teknologi, performa yang kencang, sistem pendinginan yang stabil dan reliable, dan semua aspek lainnya yang berpengaruh dalam pengalaman gaming.
            Seri ponsel gaming juga terbilang istimewa karena sudah dikemas dengan chipset Snapdragon 8 Gen 2 yang merupakan salah satu SoC tertinggi di tahun 2023.
        </item>

        <item>ASUS ROG Phone 8 hadir dengan 3 varian:

ROG Phone 8 12 GB + 256 GB, Rp. 10.999.000
ROG Phone 8 Pro 16 GB + 512 GB, Rp. 14.999.000
ROG Phone 8 Pro Edition 24 GB + 1 TB, Rp 19.999.000
Untuk ROG Phone 8 dan ROG Phone 8 Pro ada beda sedikit dimana layar yang pro punya kemampuan adaptive refresh rate, sedangkan yang 8 biasa belum.

ASUS ROG Phone 8 6
Kemudian perbedaan yang paling signifikan kita bisa lihat ada di ROG Phone 8 Pro Edition. Ini merupakan varian paling tinggi dengan beberapa fitur tambahan. Yang pertama dia menggunakan AniMe Vision untuk logo belakangnya. Ini membuat logonya lebih tidak terlihat saat tidak menyala dan juga kostumisasi led nya lebih keren serta lebih variatif.

ASUS ROG Phone 8 7
Sisi back covernya juga agak sedikit beda finishingnya dimana yang ini pakai finishing matte.


ASUS ROG Phone 8 10
Khusus di varian tertingginya terdapat kamera telephoto, bukan makro 5MP seperti di varian yang dibawahnya. Jadi kalau kalian gamer dan mau kameranya yang maksimal dari ROG, ambilnya varian yang tertingginya. Tapi kalau dari sisi performancenya sendiri, sama-sama pakai Snapdragon 8 Gen 3, jadi harusnya pengalaman gaming sama-sama aja.

ASUS ROG Phone 8 8
Nah itu sekilas perbedaannya, tapi untuk pembahasan kali ini kita akan menggunakan ROG Phone 8 yang varian dasar
        </item>


        <item>HUAWEI berasal dari Tiongkok dan merupakan merek smartphone kelas atas yang dibekali teknologi dan fitur mumpuni. Berikut beberapa poin yang bisa menjadi pertimbangan Anda ketika memilihnya.
            Di teknologi kamera, HUAWEI bekerja sama dengan Leica, perusahaan kamera premium asal Jerman. Mulai dari resolusi, aperture, Hybrid Zoom, dan semua fitur pada kameranya tentu tak bisa diragukan lagi.
            Bagi kalangan pencinta gadget, smartphone HUAWEI menjadi salah satu merek HP yang eksklusif. Hal ini karena sangat jarang masyarakat Indonesia yang memiliki smartphone HUAWEI. Kesan eksklusif dan classy pun juga terlihat dari desain bodinya.
            HUAWEI juga mengembangkan chipset khusus yang dinamakan HUAWEI Kirin. Dengan begitu, performa smartphone akan lebih optimal.
        </item>

        <item>FITUR UNGGULAN
            Bodi tangguh yang tahan debu, air, dan benturan
            Layar IPS LCD dengan refresh rate 120 Hz
            SoC kelas menengah MediaTek Dimensity 930
            Konfigurasi memori 6/128 GB dengan opsi ekspansi via microSD
            Tiga kamera belakang fungsional
            SPESIFIKASi UMUM
            Tahun Rilis	2023
            Jaringan	2G, 3G, 4G, 5G
            SIM Card	Dual SIM (Slot Hybrid)
            eSIM	Tidak
            BODY
            Dimensi	171 x 80 x 11.9 mm
            Berat	268 gram
            Ketahanan	IP68, IP69, MIL-STD-810H
            Fitur Lainnya	- Tahan debu 360 derajat dan tahan air hingga kedalaman 5 m selama 35 menit
            - Tahan benturan dari ketinggian 1.8 m
            - Tahan terhadap beragam kondisi ekstrem
        </item>

    </string-array>

    <string-array name="data_photo">
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Poco_X3_Pro.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/17/Galaxy_Z_Flip3_5G.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3d/Smartphone.png/375px-Smartphone.png</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b2/Oppo_Find_X7_Ultra.jpg/800px-Oppo_Find_X7_Ultra.jpg</item>
        <item>https://asset-2.tstatic.net/jogja/foto/bank/images/Review-HP-Vivo-V27-5G-Harga-Rp-5999000-Cek-Spesifikasi-Kelebihan-dan-Kekurangannya.jpg</item>
        <item>https://carisinyal.com/wp-content/uploads/2020/12/Advan-G5-Elite-1.jpg</item>
        <item>https://www.geekwills.com/media/catalog/product/cache/d368225e56c0af8fed569f12698f474d/9/f/9f79a08b-ea06-4df3-8124-bcaa0f9d3a14.jpeg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/9/93/Rog_Phone%2C_Gaming_phone_of_Asus.jpg</item>
        <item>https://cdn.pricebook.co.id/article/608f92a7b92c2e066c8b4568/608f92a7b92c2e066c8b4568_1664854916.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c3/CAT-B10-RUGGED-SMARTPHONE-1-STRONGSTUFF-RU.jpg/360px-CAT-B10-RUGGED-SMARTPHONE-1-STRONGSTUFF-RU.jpg</item>

    </string-array>

    <string name="about">About</string>
</resources>